auman係香港youtuber界清泉

不與世俗同流合污

有咩咁值得吹捧？

香港？

唔係香港係乜？

笑鳩阿聲同笑波子

樣衰累事

類似走ming仔路線
好過咩波子大J多多聲啦

嘩 其他野唔講 懶音真係超嚴重

香港人既文化係永遠都唔肯欣賞，一定要搵錯處，十個優點有一個缺點都要話人盲目追捧，一係就話唔屌就唔會有進步，痴撚線
利伸正皮

又橙人啊

係高汁但咬字問題同唔識捉笑點，
好難搞得起

佢痴脷筋都唔想

佢好垃圾喎⋯⋯

走得太前